[黑色五毛警台]每隔一粒鐘就有五毛出黎"揾大台"

無大台示威活動已經持續兩個月
我睇曬全香港都無人有咁既能力起到大台
任何人想試起大台一定比群眾拉落黎
泛民為選票都唔會on9到咁而家黎騎劫
佢地都無咁既能力

根本唔需要驚，唔洗嬲，唔好比人帶風向

停止所有起大台謠言
見任何揾大台post一隻block一隻

大台只有一個，政府警狗，邊個話有大台就直接同佢講 我大台就係敵人
唔洗再討論大台post，唔洗再開大台post，全部大台post立即要完，集中討論正經post。

點解一定係佢地開主題我地曬時間去駁佢？ 點解唔係我地開主題佢地之後回應我地？

唔想知鐳射筆，外國勢力，大台

想知葉虎，同志們，過期彈呀

push